［求救］ Switch 離線打機問題

小弟第一次買任天堂產品
有啲野唔識
我係E shop買game
部機無破解過 咩都無改過
新機 唔係二手
賬號亦都綁定咗係唯一一部主機
我淨係申請咗一個account
買game方面自己係官方e shop買而且都係同一個account 無轉其他地區

但就係無辦法離線開game
已經試過解除綁定再綁多次都係唔得
有無高手可以救救我

希望幫到你